我有個朋友 佢幾個月無出過房門

佢都廿幾歲 大家有咩方法幫到佢

利申：我的朋友不是我

無

全能既連登仔都冇方法

火攻

有咩問題

著尿片？

咁都無問題 咁大個人都仲要靠老豆老母

好擔心樓主有事

樓主出嚟啦

你朋友間房連埋套厠，家境有返咁上下，有錢醫嘅

應該係冇出過門口

我冇事 我好擔心個朋友有事

有冇連登仔有計

用津路

幾大?
點解唔出房門?

夜晚落樓下跑下步先

根據神話，呢啲情況有女神喺門外除衫跳舞就會引到佢出嚟

佢仲記唔記得房門點開

有咩興趣先

曾經隱青路過

有心幫佢
氹左佢出房門先
令佢出街

係咪咩原因唔敢出嚟

斷佢水電

剪斷條寬頻線